連登成立一週年可以搞個台慶頒獎典禮

最佳會然獎

最佳新會然

頒個終身成就獎比蓋清

小妹係最佳女會然

唔係你條契弟唔會肯退落黎,我邊上到位